# T-Chat

T-Chat est application WEB développée en PHP native et construit sur un modèle MVC.

Instalation:

1: Copiez/collez les fichiers de l'application dans un dossier (ex:TChat) dans la dossier d'application de votre serveur web locat ou serveur FTP.

2: Creer une base de donnée MySQL

3: importez le fichier SQL Qui se trouve avec le projet.

4: Configurer la connection de l'application avec la base de donnée  en modifiant le fichier app/config/parametrs.ini




5: ouvrez le lien de l'application (ex: localhost/ex:TChat)

6: Créez un nouveau compte

7: chattez avec les membres de l'application ;)